［咖啡撚］有咩好飲既黃店？

為免中伏，我知黃底cafe有好多，

藍既其實淨係知幾間。

我拋磚先，

%Arabica

表面好似係日本仔野

但係其實一早賣左franchise比大陸佬開

仲有冇邊間藍？歡迎補充。

Brew note

太子 飛龍咖啡

元朗Accro coffee

懲罰過旺角Coffezine
好似有得儲印仔買5送1
自己覺得好好飲

仲有上環Barista Jam, 高質黃店

九龍灣Lungo

大埔有冇好飲黃店

大埔真心唔熟

Starfuck唔洗我講，
但係都唔好走左去買pacific,
華潤既。

輕輕一推

基本上得好少藍
可放比食用

精品咖啡店九成都係黃。
咖啡界無論老闆定員工基本上都係輕生居多，coffee shop亦係年輕人集中地。

CoCo Expresso(老細個ig表態)
coffever(公司ig表態)
CoffeeArt(罷工，派水，由老細到洗碗個呀嬸全黃，題外話:呢間鋪咖啡師岩岩拎完aeropress冠軍)

但係有啲cafe都係中資，我都會罷買

%Arabica 大陸佬
Hazel & Hershey 個老闆藍撚到發黑
noc 賣左比大陸佬

%唔係日本老細咩

冇野了 岩岩先睇番你上面個comment

旺角Knockbox
大角嘴Craft Coffee Roaster

輕生居多

後生

真 表示成日去
Openground都好黃架 啲啡都吾錯

其實咖啡小店都9成黃
可以放心，睇你想去邊頭

粉嶺聯和墟Bittersweet 去過2次

灣仔係咪無乜

觀塘one little room

cafe relay

荃葵青
Retold Coffee
Relax Coffee
Browny Cafe
Rare Coffee
VII Drip&Brew
Return Coffee

屯門隱啡
佢地收到米豬連貼紙有post 上ig 話好開心

旺角knockbox

土瓜灣有冇吖

又真係唔覺土瓜灣有咖啡飲

正野

好想食佢地整嘅雪糕

咁tom and toms 係黃定藍？

荃灣有無

荃灣去紗廠coco啦

唔識

講咁耐，其實都只係想大家唔好去紅底cafe飲

%Arabica 係日本人開, 第一間係愉景灣之後先係京都開

% arabica 咁都叫好飲

starfucks

邊個話%好飲

可以去ig搵hashtag: #goodwest_cafe

openground老細黃到pk

想知有冇邊間cafe黃店有埋burger賣？
budget within $80
最好九西

上環 bad ass coffee

紗廠retold非常好

就嚟執

新蒲崗 Ampersand

Blue Bottle嚟香港 希望唔係美心專營

why 50 丫上環

Sensory zero,ULURU, the corner

係邊開？

中環

La Luz

你就執
搬鋪咋

疏

旺角KNOCKBOX COFFEE COLD BREW正

葵興 Relax Coffee
觀塘 Coffee Slave
尖東 Black Sugar Coffee

都係近期飲過嘅黃店 全部水準都幾高

原來h&h係藍
好彩太唔就腳十年都唔幫襯一次

呢間好飲

元朗雞地Sora Cafe

新浦崗有無

Noc賣咗比大陸佬

CoffeeArt最近飲過一次
叫左一杯Americano，唔洗落糖，甜到好似果汁

太古有冇 忍得好辛苦

推

Americano 點解會甜架

非洲咖啡豆果啲味道偏向酸甜
不過甜到咁真係好少見

歡迎入坑：
[咖啡撚] 飲齋啡先係真男人呀！

長沙灣 coffee question 瘋鳥
旺角 knockbox

多數飲flat white

太古/太古坊有Public 同 Ground Public，太古集團自己run 。
或者用movenpick 咖啡d鋪囉，我都唔知邊度有。